好心做飲食業嘅戴返個口罩

咁嘅時勢都夠敢死唔戴 點解啲人見到唔掉頭走
我仲佩服啲客市區爆發多得你地唔少
利申：frd share俾我

有用post唔推

等咗好耐社區爆發都唔爆

仲食 快啲走

係 第一個你死先

咪食呢啲垃圾啦

好彩唔係我食

你的朋友就是你

唔怕.jpg

唔食呢啲cheap嘢嗌

下個到你

呢間野好食

咁撚mean

熱撚到hi

廢老最鐘意咁講

唔驚

平時你咁對牙現我咪咁對返你

快啲到你🙏🏻

咳返佢哋啦

你把口都幾臭

有時我地用左另類d 含蓄d既方式讚佢 先導致有誤會 好似上次我話想奶佢鼻 其實都只係讚佢鼻令姐

連登仔不怕死

你覺得個廚係火爐前會戴口罩?

樓豬其實都一早奶咗野